\exercice*

(* if question == 1*)
La proportion de vélos de l'usine vendus à l'étranger est :
(* elif question == 2 *)
La proportion de garçons internes dans cette classe est :
(* elif question == 3 *)
La proportion d'abeilles touchées par cette maladie est :
(* endif *)

\begin{align*}
    \frac{(( p1 ))}{100} \times \frac{(( p2 ))}{100}
    &= \frac{(( p1 ))\times(( p2 ))}{100\times 100}\\
    &= \frac{(( p1 * p2 ))}{100 \times 100} \\
    &= \frac{(( ((p1 * p2) / 100) | facteur() ))}{100} \\
    &= (( ((p1 * p2) / 100) | facteur() )) \%
\end{align*}

